# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2021
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-17 13:26-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-14 20:14+0000\n"
"Last-Translator: Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/omeka/teams/14184/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: view/common/mapping-sidebar.phtml:4
msgid "Add mapping: "
msgstr "添加匹配："

#: view/common/options-sidebar.phtml:4
msgid "Batch edit column options:"
msgstr "批量编辑列选项："

#: view/common/options-sidebar.phtml:5
msgid "Column options:"
msgstr "列选项："

#: view/common/options-sidebar.phtml:7
msgid ""
"Highlighted options will apply to selected column headers. Reset an option "
"to cancel changes."
msgstr "加亮选项将被用到选中的列头标。重置一个选项以取消改动。"

#: view/common/options-sidebar.phtml:11
msgid "Use multivalue separator"
msgstr "使用多值分隔符"

#: view/common/options-sidebar.phtml:21
msgid "This will override language settings in basic import settings."
msgstr "在基本导入设置中，这将优先于语言设置。"

#: view/common/options-sidebar.phtml:29
msgid "Data type"
msgstr ""

#: view/common/options-sidebar.phtml:40
msgid "Import values as private"
msgstr "导入值为私有的"

#: view/csv-import/index/index.phtml:8
msgid "Import Settings"
msgstr "导入设置"

#: view/csv-import/index/index.phtml:8 view/csv-import/index/map.phtml:20
#: view/csv-import/index/past-imports.phtml:7
msgid "CSV Import"
msgstr "CSV导入"

#: view/csv-import/index/map.phtml:13
msgid "mixed resources"
msgstr "混合资源"

#: view/csv-import/index/map.phtml:14
msgid "users"
msgstr "用户"

#: view/csv-import/index/map.phtml:17
#, php-format
msgid "Import settings for %s"
msgstr "为%s导入设置"

#: view/csv-import/index/map.phtml:18
msgid "Import settings"
msgstr "导入设置"

#: view/csv-import/index/map.phtml:28
msgid "Map to Omeka S data"
msgstr "匹配到Omeka S数据"

#: view/csv-import/index/map.phtml:30
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

#: view/csv-import/index/map.phtml:31
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: view/csv-import/index/map.phtml:46
msgid "Resource type column"
msgstr "资源类型列"

#: view/csv-import/index/map.phtml:50
#: view/csv-import/mapping-sidebar/item.phtml:11
#: view/csv-import/mapping-sidebar/media-source.phtml:7
#: view/csv-import/mapping-sidebar/media.phtml:12
#: view/csv-import/mapping-sidebar/resource.phtml:8
#: view/csv-import/mapping-sidebar/user.phtml:7
msgid "Select below"
msgstr "在下面选择"

#: view/csv-import/index/map.phtml:60
msgid "Batch edit options"
msgstr "批量编辑选项"

#: view/csv-import/index/map.phtml:70
msgid "Column"
msgstr "列"

#: view/csv-import/index/map.phtml:72
msgid "Mappings"
msgstr "匹配"

#: view/csv-import/index/map.phtml:81
msgid "Select column"
msgstr "选择列"

#: view/csv-import/index/map.phtml:85
msgid "Add mapping"
msgstr "添加匹配"

#: view/csv-import/index/map.phtml:98
msgid "Remove mapping"
msgstr "取消匹配"

#: view/csv-import/index/map.phtml:110
msgid "Multivalue"
msgstr "多值"

#: view/csv-import/index/map.phtml:114
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: view/csv-import/index/map.phtml:118
msgid "Private values"
msgstr "私有值"

#: view/csv-import/index/past-imports.phtml:7
msgid "Past Imports"
msgstr "过去的导入"

#: view/csv-import/index/past-imports.phtml:20
msgid "Undo"
msgstr ""

#: view/csv-import/index/past-imports.phtml:24
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: view/csv-import/index/past-imports.phtml:26
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: view/csv-import/index/past-imports.phtml:51
#: view/csv-import/index/past-imports.phtml:86
msgid "Job details"
msgstr "任务细节"

#: view/csv-import/index/past-imports.phtml:63
msgid ""
"Problems were detected with the import. Check the job's log for details."
msgstr "检测到导入操作问题。细节请检查任务日志。"

#: view/csv-import/index/past-imports.phtml:78
#, php-format
msgid "Undone %s"
msgstr ""

#: view/csv-import/index/past-imports.phtml:82
msgid "Undo in progress"
msgstr ""

#: view/csv-import/mapping-sidebar/item-set.phtml:3
msgid "Item set-specific data"
msgstr "条目集特定数据"

#: view/csv-import/mapping-sidebar/item.phtml:3
msgid "Item-specific data"
msgstr "条目特定数据"

#: view/csv-import/mapping-sidebar/item.phtml:7
msgid "Item set (by selected property)"
msgstr "条目集（按选定属性）"

#: view/csv-import/mapping-sidebar/item.phtml:14
#: view/csv-import/mapping-sidebar/media.phtml:14
msgid "Internal ID"
msgstr "内部ID"

#: view/csv-import/mapping-sidebar/media-source.phtml:3
#: view/csv-import/mapping-sidebar/media-source.phtml:6
msgid "Media source"
msgstr "媒体来源"

#: view/csv-import/mapping-sidebar/media.phtml:3
msgid "Media-specific data"
msgstr "媒体特定数据"

#: view/csv-import/mapping-sidebar/media.phtml:7
msgid "Item (by selected property)"
msgstr "条目（按选定属性）"

#: view/csv-import/mapping-sidebar/media.phtml:8
msgid ""
"There must be an item identifier to create a media. This is generally "
"\"dcterms:identifier\", but it may be an internal id."
msgstr "创建媒体必须有一个条目识别码。这通常是“dcterms:identifier”，不过也可能是内部编号。"

#: view/csv-import/mapping-sidebar/resource.phtml:3
#: view/csv-import/mapping-sidebar/resource.phtml:7
msgid "Generic data"
msgstr "通用数据"

#: view/csv-import/mapping-sidebar/resource.phtml:9
msgid "Resource template (by label)"
msgstr "资源模板（按标签）"

#: view/csv-import/mapping-sidebar/resource.phtml:10
msgid "Resource class (by term)"
msgstr "资源类（按术语）"

#: view/csv-import/mapping-sidebar/resource.phtml:12
msgid "Owner (by email address)"
msgstr "所有者（按电子邮件地址）"

#: view/csv-import/mapping-sidebar/resource.phtml:14
msgid "Visibility public/private"
msgstr "可见性公开/私密"

#: view/csv-import/mapping-sidebar/user.phtml:3
#: view/csv-import/mapping-sidebar/user.phtml:6
msgid "Users info"
msgstr "用户信息"

#: src/Mapping/ItemSetMapping.php:8
msgid "Item set data"
msgstr "条目集数据"

#: src/Mapping/UserMapping.php:8
msgid "User info"
msgstr "用户信息"

#: src/Mapping/ItemMapping.php:8
msgid "Item data"
msgstr "条目数据"

#: src/Mapping/ResourceMapping.php:9
msgid "Resource data"
msgstr "资源数据"

#: src/Mapping/ResourceMapping.php:64
#, php-format
msgid "\"%s\" is not a valid resource type."
msgstr "“%s”不是一个有效的资源类型。"

#: src/Mapping/AbstractResourceMapping.php:235
#, php-format
msgid "\"%s\" (%s) is not a valid item set."
msgstr "“%s”（%s）不是一个有效的条目集。"

#: src/Mapping/AbstractResourceMapping.php:257
#, php-format
msgid "An item identifier is required to process action \"%s\"."
msgstr "需要一个条目识别码来处理“%s”操作。"

#: src/Mapping/AbstractResourceMapping.php:270
#, php-format
msgid "\"%s\" (%s) is not a valid item identifier."
msgstr "“%s”（%s）不是一个有效的条目识别码。"

#: src/Mapping/AbstractResourceMapping.php:284
#, php-format
msgid "\"%s\" (%s) is not a valid resource identifier."
msgstr "“%s”（%s）不是一个有效的资源识别码。"

#: src/Mapping/AbstractResourceMapping.php:298
#: src/Mapping/AbstractResourceMapping.php:305
#, php-format
msgid "\"%s\" is not a valid Resource Template name."
msgstr "“%s”不是一个有效的资源模板名称。"

#: src/Mapping/AbstractResourceMapping.php:318
#: src/Mapping/AbstractResourceMapping.php:327
#, php-format
msgid ""
"\"%s\" is not a valid resource class. Resource Classes must be a Class found"
" on the Vocabularies page."
msgstr "“%s”不是一个有效的资源类。资源类必须是在词汇页上的。"

#: src/Mapping/AbstractResourceMapping.php:341
#: src/Mapping/AbstractResourceMapping.php:348
#, php-format
msgid "\"%s\" is not a valid user email address."
msgstr "“%s”不是一个有效的用户电子邮件地址。"

#: src/Mapping/MediaMapping.php:8
msgid "Media data"
msgstr "媒介数据"

#: src/Source/CsvFile.php:84
msgid "File is not UTF-8 encoded."
msgstr "文件不是UTF-8编码的。"

#: src/Source/AbstractSpreadsheet.php:34
#, php-format
msgid ""
"To process import of a %s file, the php extensions \"zip\" and \"xml\" are "
"required."
msgstr "为了处理%s文件的导入，要求php后缀“zip”和“xml”。"

#: src/Source/AbstractSource.php:74
msgid "The source is undefined."
msgstr "该资源未定义。"

#: src/Source/AbstractSource.php:79
msgid "The source is empty."
msgstr "来源是空的。"

#: src/Source/AbstractSource.php:85
msgid "No file to process."
msgstr "无待处理文件。"

#: src/Source/AbstractSource.php:92
msgid "The rows are not all the same number of columns."
msgstr "各行不都包含相同列数。"

#: src/Job/Import.php:15
msgid "create"
msgstr "创建"

#: src/Job/Import.php:16
msgid "append"
msgstr "附加"

#: src/Job/Import.php:17
msgid "revise"
msgstr "修改"

#: src/Job/Import.php:18
msgid "update"
msgstr "更新"

#: src/Job/Import.php:19
msgid "replace"
msgstr "替换"

#: src/Job/Import.php:20
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: src/Job/Import.php:21
msgid "skip"
msgstr "跳过"

#: src/Job/Import.php:144
msgid "The file seems empty."
msgstr "文件看起来是空的。"

#: src/Job/Import.php:153 src/Controller/IndexController.php:114
msgid "The file is not valid."
msgstr "文件是无效的。"

#: src/Job/Import.php:188
#, php-format
msgid "The job \"Import\" was stopped: %d rows processed."
msgstr "“导入”任务已终止。处理了%d行。"

#: src/Job/Import.php:199
#, php-format
msgid "%d empty lines were skipped."
msgstr "%d空行被跳过了。"

#: src/Job/Import.php:281 src/Job/Import.php:310
#, php-format
msgid ""
"The following identifiers are not associated with a resource and were "
"skipped: \"%s\"."
msgstr "此识别码没有和一个资源联系起来，在此跳过：“%s”。"

#: src/Job/Import.php:408
#, php-format
msgid "The update mode \"%s\" is unsupported for %s currently."
msgstr "目前不支持对%s的更新模式“%s”。"

#: src/Job/Import.php:442
#, php-format
msgid "%d %s were updated (%s): %s."
msgstr "%d%s已更新（%s）：%s。"

#: src/Job/Import.php:445
#, php-format
msgid "None of the %d %s were updated (%s)."
msgstr "%d%s均未更新（%s）。"

#: src/Job/Import.php:478
#, php-format
msgid "%d %s were removed: %s."
msgstr "%d%s已被删除：%s。"

#: src/Job/Import.php:496
#, php-format
msgid "A media to create is not attached to an item (%s)."
msgstr "创建的媒介没有附加到一个条目上（%s）。"

#: src/Job/Import.php:498
msgid "unknown ingester"
msgstr ""

#: src/Job/Import.php:623
msgid "A resource type is required to import a resource."
msgstr "为导入资源，资源类型是必需的。"

#: src/Job/Import.php:1070
msgid "Resource type is empty."
msgstr "资源类型为空。"

#: src/Job/Import.php:1075
#, php-format
msgid "Resource type \"%s\" is not managed."
msgstr "资源类型“%s”未被管理。"

#: src/Job/Import.php:1095
msgid "action"
msgstr "操作"

#: src/Job/Import.php:1102
#, php-format
msgid "The action \"%s\" requires a resource identifier property."
msgstr "“%s”操作要求一个资源识别码属性。"

#: src/Job/Import.php:1107
#, php-format
msgid "The action \"%s\" is not available for resource type \"%s\" currently."
msgstr "目前对资源类型“%s”没有可用的操作“%s”。"

#: src/Job/Import.php:1115
#, php-format
msgid "The action \"%s\" for unidentified resources is not managed."
msgstr "对未识别资源的操作“%s”是未管理的。"

#: src/Job/Undo.php:22
#, php-format
msgid "The job \"Undo\" was stopped: %d/%d resources processed."
msgstr ""

#: src/Form/MappingForm.php:87
msgid ""
"Assign a resource template to all imported resources. Specific mappings can "
"override this setting."
msgstr "给所有导入的资源指定一个资源模板。特定的匹配可以优先于此设置。"

#: src/Form/MappingForm.php:110
msgid ""
"Assign a resource class to all imported resources. Specific mappings can "
"override this setting."
msgstr "给所有导入的资源指定一个资源类。特定的匹配可以优先于此设置。"

#: src/Form/MappingForm.php:131
msgid ""
"If not set, the default owner for new resources will be the current user."
msgstr "如果不设置，新资源的默认拥有者将是当前用户。"

#: src/Form/MappingForm.php:139 src/Form/MappingForm.php:145
msgid "Select a user"
msgstr "选择一个用户"

#: src/Form/MappingForm.php:156
msgid ""
"Set visibility for all imported resources. Specific mappings can override "
"this setting."
msgstr "给所有导入的资源指定可见性。特定的匹配可以优先于此设置。"

#: src/Form/MappingForm.php:173
msgid "Open/closed to additions"
msgstr "开放 / 关闭给添加的"

#: src/Form/MappingForm.php:174 src/Form/MappingForm.php:224
msgid ""
"Set whether imported item sets are open to additions. Specific mappings can "
"override this setting."
msgstr "设定导入的条目集是否开放给添加。特定的匹配可以优先于此设置。"

#: src/Form/MappingForm.php:177 src/Form/MappingForm.php:227
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: src/Form/MappingForm.php:223
msgid "Item sets open/closed to additions"
msgstr "条目集是开放 / 关闭给添加的"

#: src/Form/MappingForm.php:242
msgid "Item sets for items"
msgstr "用于条目的条目集"

#: src/Form/MappingForm.php:261
msgid "Sites for items"
msgstr ""

#: src/Form/MappingForm.php:271
msgid "Multivalue separator"
msgstr "多值操作符"

#: src/Form/MappingForm.php:272
msgid "The separator to use for columns with multiple values"
msgstr "用于多项值的列的分隔符"

#: src/Form/MappingForm.php:288
msgid ""
"Language setting to apply to all imported literal data. Individual property "
"mappings can override the setting here."
msgstr "应用于所有导入的字面数据的语言设置。单独属性的匹配可以在这里优先于设置。"

#: src/Form/MappingForm.php:311 src/Form/MappingForm.php:382
msgid "Create a new resource"
msgstr "创建新资源"

#: src/Form/MappingForm.php:312
msgid "Append data to the resource"
msgstr "给资源附加数据"

#: src/Form/MappingForm.php:313
msgid "Revise data of the resource"
msgstr "修改资源数据"

#: src/Form/MappingForm.php:314
msgid "Update data of the resource"
msgstr "更新数据资源"

#: src/Form/MappingForm.php:315
msgid "Replace all data of the resource"
msgstr "更新该数据的所有资源"

#: src/Form/MappingForm.php:316
msgid "Delete the resource"
msgstr "删除该资源"

#: src/Form/MappingForm.php:324
msgid ""
"By default, an import creates new resources. Select from this dropdown to "
"choose an alternate action for the import. For more information on each "
"action, see the documentation."
msgstr "导入会默认创建新资源。从这个下拉菜单里为导入选择一个备用操作。每个操作的更多信息，请看手册。"

#: src/Form/MappingForm.php:338
msgid "Resource identifier column"
msgstr "资源识别码列"

#: src/Form/MappingForm.php:357
msgid "Resource identifier property"
msgstr "资源识别码属性"

#: src/Form/MappingForm.php:358
msgid ""
"Use this property, generally \"dcterms:identifier\", to identify the "
"existing resources, so it will be possible to update them. One column of the"
" file must map the selected property. In all cases, it is strongly "
"recommended to add one ore more unique identifiers to all your resources."
msgstr ""
"使用该属性，通常是“dcterms:identifier”，来识别现有资源，这样就可以更新它们。文件的某列必须匹配选定属性。在所有情况下，强烈建议给你的所有资源添加一个或多个唯一识别码。"

#: src/Form/MappingForm.php:378
msgid "Action on unidentified resources"
msgstr "对未识别资源的操作"

#: src/Form/MappingForm.php:379
msgid ""
"This option determines what to do when a resource does not exist but the "
"action applies to an existing resource (\"Append\", \"Update\", or "
"\"Replace\"). This option is not used when the main action is \"Create\", "
"\"Delete\" or \"Skip\"."
msgstr ""
"当一个资源不存在但是当动作被应用到一个现有资源时（“附加”，“更新”，或“替换”），此选项决定了该如何做。当主功能是“创建”，“删除”或”跳过“时，此选项不会被应用。"

#: src/Form/MappingForm.php:381
msgid "Skip the row"
msgstr "跳过该行"

#: src/Form/MappingForm.php:396
msgid "Number of rows to process by batch"
msgstr "批量处理的行数"

#: src/Form/MappingForm.php:397
msgid ""
"By default, rows are processed by 20. In some cases, to set a value of 1 may"
" avoid issues."
msgstr "行是默认按照20个处理。在某些情况下，设置为 1 可以避免一些问题。"

#: src/Form/ImportForm.php:15
msgid "comma"
msgstr "逗号"

#: src/Form/ImportForm.php:16
msgid "semi-colon"
msgstr "分号"

#: src/Form/ImportForm.php:17
msgid "colon"
msgstr "冒号"

#: src/Form/ImportForm.php:18
msgid "tabulation"
msgstr "制表"

#: src/Form/ImportForm.php:19
msgid "carriage return"
msgstr "回车"

#: src/Form/ImportForm.php:20
msgid "space"
msgstr "空格"

#: src/Form/ImportForm.php:21
msgid "pipe"
msgstr "管道"

#: src/Form/ImportForm.php:32
msgid "double quote"
msgstr "双引号"

#: src/Form/ImportForm.php:33
msgid "single quote"
msgstr "单引号"

#: src/Form/ImportForm.php:34
msgid "hash"
msgstr "散列"

#: src/Form/ImportForm.php:58
msgid "Spreadsheet (csv, tsv or ods)"
msgstr "电子表格（csv，tsv或ods）"

#: src/Form/ImportForm.php:59
msgid ""
"The CSV, TSV or ODS file to upload. LibreOffice is recommended for compliant"
" formats."
msgstr "要上传的CSV，TSV或ODS文件。推荐LibreOffice以兼容格式。"

#: src/Form/ImportForm.php:78
msgid "CSV column delimiter"
msgstr "CSV列分隔符"

#: src/Form/ImportForm.php:79
msgid ""
"A single character that will be used to separate columns in the csv file."
msgstr "在csv文件中用来分隔列的单个字符。"

#: src/Form/ImportForm.php:93
msgid "CSV column enclosure"
msgstr "CSV的列界限符"

#: src/Form/ImportForm.php:94
msgid ""
"A single character that will be used to separate columns in the csv file. "
"The enclosure can be omitted when the content does not contain the "
"delimiter."
msgstr "在csv文件中用来分隔列的单个字符。当内容不包含分隔符时，界限符可以省略。"

#: src/Form/ImportForm.php:106
msgid "Import type"
msgstr "导入类型"

#: src/Form/ImportForm.php:107
msgid "The type of data being imported"
msgstr "被导入数据的类型"

#: src/Form/ImportForm.php:112
msgid "Mixed resources"
msgstr "混合资源"

#: src/Form/ImportForm.php:125
msgid "Automap with simple labels"
msgstr "用简单标签自动匹配"

#: src/Form/ImportForm.php:126
msgid ""
"If checked, column headings that match property labels will be mapped "
"automatically (for example, \"Title\" to dcterms:title)."
msgstr "如果点选的话，能匹配到属性标签的列标头将自动匹配（例如：“标题”至dcterms:title）。"

#: src/Form/ImportForm.php:141
msgid "A note about the purpose or source of this import"
msgstr "关于该导入的目的或来源的注释"

#: src/Controller/IndexController.php:97
msgid "The format of the source cannot be detected."
msgstr "无法检测到资源格式。"

#: src/Controller/IndexController.php:121
msgid "The file has no headers."
msgstr "文件没有文件头。"

#: src/Controller/IndexController.php:164
#, php-format
msgid "Importing in background (%sjob #%d%s)"
msgstr "后台导入（%s任务#%d%s）"

#: src/Controller/IndexController.php:177
msgid "Invalid settings."
msgstr "无效设置。"

#: src/Controller/IndexController.php:195
#, php-format
msgid "Undo in progress in the following jobs: %s"
msgstr ""

#: config/module.config.php:184
msgid "Omeka resource (by ID)"
msgstr "Omeka资源（按ID）"
